又係時候用日本軍旗幫老人院班老野冚被

廢時佢地凍親

做乜鳩

你凍親我

請問樓主係咪danny lo?

做乜春